[撞到仆街] 點解咁多人行路唔望人

成日行行下停低/轉左轉右
仲試過遇到u turn
乜𥄫下再做好難咩

樓主生得矮？望你唔到！
對唔住囉！

u turn 其實唔出奇
有時行錯路要行返轉頭
但係turn 得好撚快先有問題

咁咪直接撞開對方咪得囉

根本香港人行路要喺膊頭裝返左燈、右燈

我生得唔矮都認同樓主
乜顧下人真係好難咩

班撚樣裝咗燈都唔會用啦
佢哋個心都冇諗其他人
要搵交通警開佢哋票至得